本來年尾想一家人齊齊整整，宜家比個基督徒巴士兇手拆散！

無人1性

節哀

所有野都係因果循環，善哉善哉

基督賤種

車禍19名死者之一的黃國安（60歲）是退休公務員，原定一家四口約好了外家在年廿八蒸糕團年，居於元朗村屋的岳母昨今晨還在準備材料，豈料突然收到女兒告知噩耗，不禁老淚縱橫，她哽咽說：「我好心痛，佢好好人，好孝順！」

黃國安是元朗沙埔村原居民，與妻育有兩名女兒，分別就讀大學及中學，一家四口住在大埔林村。據知他原任職運輸署高級技術主任，2015年曾獲授予公務員事務局局長嘉許狀，肯定其工作表現，他數個月前正式退休，上月23日度過60歲生日，一早計劃好與妻子如何享受退休生活，可惜昨晚遇車禍不幸離世。
居於元朗的岳母稱讚這位女婿十分孝順，原本約好了年廿八一家人蒸糕團年，她今日一早還在準備材料，突然接獲通知稱女婿遇車禍罹難，家人下午趕到現場路祭，其間她不禁哽咽：「我好痛苦，今朝喊咗一大餐！」目前由其他子女代為打點後事，至於女兒一家人日後生活問題，現時只有見步行步。